\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Schattenlaufer}
\index[in]{Durch die Strassen, durch die Gassen}  

\beginsong{Schattenläufer}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/schattenlaufer} 

\newpage

\beginverse 
Kaufst du Fische dort beim Angler, Blüten bei der Kräuterfrau
und der Säufer dort am Brunnen ruft mit seiner Stimme rauh.
Niemals wirst du es erahnen, niemals wirst du es verstehn,
hinter unsre Masken und Verkleidung sehn.
Auch die Priesterin im Lichte, sie spricht leise ein Gebet,
die Druidin aus den Wäldern, wo der Wind ihr Haar verweht.
Sind sie wirklich oder Täuschung, du erahnst die Wahrheit nicht,
zerrst die Schatten aus der Dunkelheit ins Licht.
Jedoch eines bleibt...
\endverse

\beginverse
Ganz egal wohin dein Weg geht, ganz egal wohin du siehst,
sei dir immer nur im Klaren, dass du uns niemals entfliehst.
Denn wir sehen deine Taten und wir hören stets dein Wort,
ob an diesem oder einem andren Ort.
Denn der Schatten ist uns Heimat, niemand kennt uns, niemand weiß,
wer wir sind, woher wir kommen und wie unser Auftrag heißt.
Denn du kennst nur unsre Masken, siehst nie hinter diesen Schein,
doch so wisse, niemals bist du ganz allein.
Jedoch eines bleibt...
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Cuirina (Christiane Sprengler)
\end{angaben}
